- 作者：芙萝尔
- 标签：腹击交，尿液饮用（女），百合，腹击交他人（女），被腹击交（女），含有女性，现代

# 多谢款待
雁雁和芙萝尔躺在沙发上，各自抱着手机。

“呐，芙酱~”雁雁正在为刚刚刷到的一张色图点赞。

“怎么了？雁酱？”

“想喝芙酱的尿液。”

雁雁放下手机。

“啊，是吗？”

芙萝尔的脸色有些疲惫，但雁雁依旧兴致勃勃。

“姿势不重要，就算是小狗一样趴在地上也好，还是普通的蹲坐式也好，我都会接好的。”

“砰”

芙萝尔的拳头砸在雁雁的小腹上，发出沉闷的响声。雁雁的下身抽了抽便再度恢复了沉寂，暗粉色的穴口静静淌出透明色的爱液，她的脸上露出两抹深深的红晕，大口大口地向外呼出热气--这是高潮的表情。

只是通过殴打小腹就能产生高潮的快感，这种性爱方式往往称为“腹击交”。通过拳击从外部直接刺激阴道壁，迫使其做出像高潮一样的痉挛反应，一般人是无法做到的。
“一发还不够吗？”

芙萝尔并没有放开她的意思。在雁雁吞咽口水的时候，第二发直接送在了肚子上，随后是第三发，第四发，第五发。在她的猛击下，雁雁无法控制住自己翻腾的胃液。喉咙一噎，口腔有了黏糊糊热腾腾的感觉，酸液一直在刺激着粘膜，不吐不快。

厌恶的擦了擦嘴，芙萝尔像丢垃圾一样放开雁雁，欣赏着她抽搐的面部肌肉。

“变态。”

语气中无奈中带着宠溺，随着内裤的缓缓拉下，粉红色的嫩肉便展现在雁雁面前。随后，一丝带着涩味的液体在空中勾勒出漂亮的曲线，夹杂着体温，落到了雁雁的脸上，四散开后，顺着不同的方向流去。

如沐甘霖般，雁雁舔舔嘴，用干涩的嘴唇吐出几个音节。

“多谢款待。”
